紋身友又比人批鬥？

到底咁多位巴絲對紋身友有咩睇法，想睇下目前香港對紋身嘅接受程度

無特別，有紋身都可以係正常人，無嘢好批鬥

紋身好撚威？傻仔先紋身

利申紋身友

紋晒身知咩事啦

我琴日去麥記買宵夜 突然有條女行過嚟捉住我隻手望 望咗廿秒 乜都無講 隔離啲人都望住我哋 好詭異

用片答你，21:30開始睇

卒甩佢

名師名言：人死後有野帶得走，唯獨身上既刺青。
人生無常，想做就做，只要唔影響人就冇問題。

利申：同女朋友開始第一日，拍拖9年，上年結婚。我怕我有日衛差踏錯，提醒自己對老婆要有交有代，有有始有終。

其實係紋得柒先比人批鬥姐
柴皮mk就唔好鳩講藝術啦

想知紋好似JB 條頸果度咁大個左右紋身要幾錢

保守得黎又On9先會用紋身stereotype人

覺得紋身個圖案有意義既話ok
之前有個師傅個圖案係代表住自己既少年，中年時期
覺得幾好

個人認為紋身完全無問題，身邊有唔少人有紋身，但無個係衰

睇邊個紋 你搵旺角啊豬啊狗紋1000蚊內都有

Ching依家有返咁上下技術嘅師傅都係計鐘，一般1000至2000一鐘，睇你個tattoo嘅大小同手工